2017-02-03 我愛朝長美櫻

靚靚mio
長髮

月巴

清係咪食開排骨

肥櫻不了

有髮一樣正

瘦咗好多啦

短髮係世界級咁靚 又可愛